不嬲刀用開吾系甘牙，打多個口字邊型尐

預言10年之後既連登

5P死全家

捱到十年當你贏

屌